摩連奴：現在已沒有豪門想要迪基亞

足總盃4強，迪基亞（David de Gea）出現重大失誤，是曼聯被車路士淘汰出局的主要責任人。迪基亞如今的實力到底如何？摩連奴（Jose Mourinho）進行了點評。

摩連奴表示：「迪基亞？我認為他在曼聯獲得一份四年大合約很幸運，曼聯本不必在他身上花費那麼多錢的。」

「一兩年前，迪基亞是世界上最好的門將，但在這一刻，大多數豪門的大門都對他關閉了。皇馬的門關上了，因為他們得到高圖爾斯之後，不需要新門將了。大巴黎的門也關了，因為他們簽下了非常出色的拿華斯。」

「迪基亞在曼聯沒有壓力，也沒有競爭，誰會給他付那麼多薪水？他很幸運的得到了一份驚人的大合約。他強嗎？是的，他強。在我看來，迪基亞的反應和技術在當下仍然是首屈一指的。」

曼聯在去年續約了迪基亞，他和曼聯的合約到2023年夏天到期，週薪高達37.5萬英鎊。

上面啲死獌狗唔係話皇馬爭住要架咩？

獌聯上市公司大把錢，37.5萬週薪俾唔起？

違約金獵人講出嚟特別有說服力

走了35萬山神，又來一個迪基亞

三十幾萬英磅一周, 完約後夠唔夠退休用到老?

他強嗎？是的，他強。在我看來，迪基亞的反應和技術在當下仍然是首屈一指的。

阿朗筆轉會費有排都未洗哂喇
驚鳩

山齊士 50萬鎊
迪基亞 37.5萬鎊

曼聯中超化

咩未洗哂
根本無用過

依家仲用緊賣碧咸的錢(放係銀行的利息)

有錢人洗鬼同你地班窮鬼解釋?

明串佢
gk 最重要係穩定性

真
為咗令球迷keep住有睇波樂趣，寧願一個禮拜俾40萬去留一個話題性極高嘅keeper

咁愛球迷嘅球會 真係反唔落

到底#2 點樣睇到”上面啲死獌狗”

不過我獌唔係金錢足球，反而利狗破記錄買後衛同龍門先係

摩lin佬 而家唔係富豪球會就唔識教波
咁貴入山狗 又咁貴入普巴 打破哂D薪金體制
之後搏炒 ⋯

條雜種弱智閪黎

其實係碧咸賣波衫d錢

有冇清諗過當年部fax點解會壞

冇左中風廢蛇4424之後就現晒形
焗住燒錢
然後又惹埋拉奧拿班貪錢狗
最近終於迷途知返 場場var黑哨 重拾昔日光輝

迪基亞：現在已沒有豪門想要摩連奴

真，邊似利狗七千萬只係買到個中堅小丑
曼比多小小已經買到個笑匠
辣低一件仲有波入

人地買完拎歐聯，拎英超